［五毛分化撚所講既人血饅頭］民建聯轉軚，李慧琼：一直有向政府表達市民疑慮，終止修例合理合法

李慧琼出賣愛國選民

身為立法會最大黨，與建制各黨佔議會多數

居然無法支持政府，通過修例

相信大家都非常失望

請廣傳，讓愛國建制支持者一票不投建制狗

寧投對家，不投建制

文宣組

補link

召喚文宣組

民建聯支持者去哂邊

Backup條臭閪D專欄咪知佢之前係咩立場

一直有關注逃犯條例，天祐香港！

隱性五毛出哂黎

上網見到